連登仔都係流住中國人嘅血

頭先係睇到呢個post

其實依家口講反政府，但又考政府工既人係咩心態

一個P牌仔分化post咁多正評就知港共有救了，因為連登仔都係有互相批鬥嘅基因

7月21前搞分化都唔清醒啲
如果你覺得多一個同路人唔多就當我冇講過

[721] 殲滅三毛行動

721近了 連登仔仲搞分化

721喎

流中國人既血唔代表係中共人

流你老母

你睇下個post我就真係流佢老母

721呀

agree, 一日中華民國仲有個"招牌"喺度, 中共只係一班亂黨

721

Korea Fish

剩係夠膽逐個comments 負評我
721出嚟打鳩我呀3毛狗

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

721重要定屌柒人重要呀

分化撚屌柒我吧

講真，佢講得有道理

咁你快啲叫rthk啲記者辭職啦，佢地都係公務員